老老實實，黃店係大陸入貨係咪直接送錢俾大陸？

老老實實，黃店係大陸入貨係咪直接送錢俾大陸？
我純粹了解下。

應該有人會答我避免唔到。

黃店裝修果粒鏍絲係中國制咁點？

送左幾亳俾大陸

假膠定真心

食材好少內地入口嫁 巴西 阿根庭先最平

咁唔係黃，係偽黃

邊個誤傳話食材靠內地

1來睇錢 有幾食邊個國家都得

2來內地都唔係最平

3來內地食材唔好味

睇你講嘅係咩情況
食材方面例如冰鮮雞同菜一般都係大陸貨 本地同外國貨一來供應小 二來貴 一般黃店未必承受到
如果係商品嘅話 發現係大陸貨咪同嗰間店講下睇佢肯唔肯換囉 係真黃店嘅話應該會換嘅

內你老母地

用咩食材關你鳩事咩
又唔係你比錢
食材唔好有毒食唔死人就得啦
最緊要最緊要係唔好害手足

洗唔洗睇埋業主

垃圾post 五毛圍爐

見到樓上個回覆不斷提內地內地好想嘔
講過幾多次唔好再用共產中文

但前提好難所有野都100%都本土or黎自外國 如果間舖嘅最大收益人系支持埸運動 我覺得已經可以計佢系黃店 如果一買大陸野就斷定唔係黃 門檻實在太高

其次如果想要黃店避免購買大陸野 應該暫時唔好太執着個貨源系米系大陸 至少而家擴大個黃色經濟圈令黃店有足夠本錢去選擇唔買大陸貨

減廢， 從源頭做起

好似得菜類先係大陸野黎

咁你不如話交稅都係比緊錢大陸
傻的嗎

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

諗起陳柏宇

尼個真

做過廚就知 d撚屌成日屈食材大陸進口

駁唔到喺度扮哂講得笑

藍店用大陸食材
黃店用大陸食材
你幫襯邊間？我揀後者